林鄭單拖招來八國聯軍

呢條罪之後點清算

比習大大賣火坑掛

被貪污

阿扁錯了嗎 難道阿扁錯了嗎

腳痛
我無野講

可能軟禁係大陸，冇得番英國

佢老公同個仔應該都俾人軟禁緊

閃卡會流出

Ching 口味獨到

天美人
上帝安排下凡

帶弓天美人，鄭字也

自西來，東嫁去
東方屬木
林字也

朝中日漸安
月字也
長弓在地
取其形 弓=D
同為月字

天美人自西來
朝中日漸安

娥，字從女，從我，我亦聲。「我」本義是「兵器，執戈之人」，轉義為「王族」、「貴族」。「女」和「我」聯合起來表示「王族女子」、「貴族女子」

你確定唔系歐盟28國+美加日韓台

明明係32國

人地話自己好打得

點止八國

犧牲小我完成大我

習總:我都係得罪美國一個o者，你究竟搞乜q野呀？